老衲，老衲，我愛你

老衲，老衲，我愛你

納dee近排失咗蹤，會唔會中武漢肺炎死q咗